### Done 

Lab 02 - El stack 

Lab Dia 06 - OllyDbg para editar mecanismo de licencia

Lab Dia 07 - OllyDbg oootra vez

Lab Dia 08 - Reversando para usar librerías

Lab Dia 09 - KeyGen

Lab - Dia 13 - Malware

Lab - Dia 14 - Java

Lab A Dia 10 - Codecaving



#### Todo

Ejercicio para clase día 11 - Bienvenidos a mi mundo


